Vocal sounds am 26.1.2014 in der Vaihinger Stadtkirche im Rahmen des alljhrlichen Benefizkonzerts.
 
Besetzung v. links nach rechts: Clara Bohm, Marlies Goes, Carlotta Cohnen, Fanny Wagner, Simone Lander, Matthias Lander, Benedikt Kasprik, Frederic Mattes